香港邊到有隱世夜景？

除咗淪陷咗嘅山頂，尖沙咀海旁，成日講嘅嘉頓山，葵青貨櫃碼頭，仲有咩地方夜景好靚？
好鍾意夜晚見到好多樓著曬燈個樣
個人覺得喺水泉澳望沙田都好正

講出嚟就唔係隱世啦

元朗朗屏臭渠

模仿下x假期

冇乜人知

飛鵝山屌打

平山都叫隱世?
你有無上過去
多人到

推
安泰邨算唔算

有，不過唔話你知

我屋企

龍翔道觀景台

自己發掘下啦

好啦

講出嚟俾新假期抄Post賣廣告，然後俾成班閪文青上去破壞生態環境

去尖沙咀聽住bo po mo fo 睇下夜景又一day

你啱，知錯

獅子山夜景,望晒九龍港島地標

有沒相睇?

有，不過唔想講。

唔好講，講出嚟會俾新假期抄

華人永遠墳場，係上面望落去好正

我城畢架山